(討論) 揀高質的單身定低質的拍拖？

正：高質的單身
負：低質的拍拖

一人計短 二人計長

揀個愛我既

可愛m男

眼見ex為左飛我求其同左條女一齊
呢個問題值得反思

係係係 搵我咩事

唔會揀，
兩個都鐘意左自然會拍。

同我一齊ok?

你又知求其?

問左十個，十個都話我好d

可能之前已經一齊左，跟住先諗計飛你

岩丫
他一腳踏兩隻船半年先搵到位入我

所以分開都好事嚟，無謂傷心

外型上囉
性格就不知

系，處心積慮
我忍受左冷暴力足足有一年
現在對愛情有陰影
就算有人向我表白
我都系怕怕，不了

外型其實好主觀，
個個人品味唔同

要經過一個冷靜期先
如果呢個傷口醫唔返
戀愛性格就會開始k畸型
好多人搵sp、sl都係因為咁

樓主平時對男朋友點先

無錯，有好多狗公其實只系搵sp
所以真系要好小心

我好就佢
處處為佢著想

我講緊你...
小心受得情傷多，
對愛情無信心...
行返佢地條路

玩得交友app 你都唔方好女人喇 抵比人中出即飛啦

姐係你會好熱情對佢 但佢都喺冷淡個啲仆街？